屌拿星，大陸間真功夫啲燉湯正能到

幾時落嚟香港開分店

好飲多幾碗啦 仙都有得你做

又係d 一滴香

快啲開啦 食撚死哂啲傻西香港先有運行

味精湯

呢間野食過一次blacklist左，垃圾到咁交關你都吹奏？

間嘢咁垃圾竟然有人話好